{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100384",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페몬타나"
    },
    "text": "新鮮なコーヒー豆とさまざまなベーカリーがあるカフェでは、フィルター コーヒーを注文できます。 ペパロニペストリーは5,800ウォン、アップルパイは6,000ウォン、肉切りガーリックパンは7,000ウォン、塩あんバターは4,200ウォン、バジルクランチは6,500ウォン、モンブランは7,500ウォン、パンジーエードは7,000ウォン、五穀ラテは7,000ウォン、抹茶ラテは7,000ウォン、カフェラテは6,500ウォン、グリーンアップルエイドは7,500ウォン、アメリカーノは6,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェでは何が注文できますか？",
            "answer": "フィルター コーヒーとさまざまなベーカリーが注文できます。"
        },
        {
            "question": "ペパロニペストリーはいくらですか？",
            "answer": "ペパロニペストリーは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アップルパイの値段は？",
            "answer": "アップルパイは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "肉切りガーリックパンの価格は？",
            "answer": "肉切りガーリックパンは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩あんバターはいくらですか？",
            "answer": "塩あんバターは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バジルクランチの料金は？",
            "answer": "バジルクランチは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モンブランの値段は？",
            "answer": "モンブランは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パンジーエードの価格は？",
            "answer": "パンジーエードは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "五穀ラテはいくらですか？",
            "answer": "五穀ラテは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶ラテの値段は？",
            "answer": "抹茶ラテは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの料金は？",
            "answer": "カフェラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グリーンアップルエイドはいくらですか？",
            "answer": "グリーンアップルエイドは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格は？",
            "answer": "アメリカーノは6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 182,
        "QA": 309
    }
}